平民級價錢$48漢堡包

好好食 新鮮蕃茄+菜
個包嘅皮烘過 內脆內軟
洋蔥圈即叫即炸

真心好食

到底 內脆內軟 係一種咩既狀態？

lkf burger king?

又脆又軟囉 未食過

Its fucking RAW!!!

屌 好食到打錯字 包皮外脆內軟

where

Gay

本身好大舊 我個口唔夠大 壓扁左

總之唔係瘋味雞蛋仔啦

你講啦 咁佢叫咩名

唔係連鎖店 超隱世極邪惡小店

打手錯ac

名就唔開啦 一陣大把人來 平時去到下午都賣晒無得食架啦

元朗？

打你老母 手你老母 錯你老母咩
如果我同間野有利益關係嘅話我切柒龜頭柯爛屎

元朗都有好食嘅？

字都未識睇 閱讀1？

邊間.. 開名la.

類似你呢款手打burger 間嘢叫ec kitchen

利申非打手

今日報告完畢 下次再有好野食上來報告
好正 成日搵到好野食

你起我底咪知我係咪打手 我都懷疑你先係打手

荃灣？

暫時都無人知係邊 睇黎真係超隱世極邪惡小店

d洋蔥圈唔好食

九龍灣？

果間咁垃圾 點同我間比

大角咀？

隔離仲有間士多仔 買左包咁嘅野食 啲大陸野又幾過隱

屌你 唔講名有撚意思

屌你老母

on 9 當有趣
名又唔開

我問你係咪元朗 因為我知有間類似既
你問我乜元朗都有咩 我開鋪頭名你又話我打手
一係你就咪鬼問

大陸野

應該係九龍灣得寶個間

水街？

一定係

48蚊都係平民價

個餐配藍罐曲奇

大陸最hit嘅小食
辣條啊嘛？

又唔開名，講黎把撚呀

疊加狀態

只有元朗 ?

ec未食過
之前有間火山屋幾好食，可惜執咗

祝樓豬長命百歲

呢d 大陸野食多d 啦，命都短幾年

仲唔係紅磡？

講就講啦

係咪咩素牛筋

係囉 唔好食咁多
又唔知咩肉黎
淨你用辣遮蓋D味

葵芳？

唔講名冇問題
一可唔可以講地區

係咪九龍灣得寶商場地下果間burger b？

成日食

我哋唔係平民
而係賤民

樓主你唔撚講就以為無人知啊！

加密

食個飯40好正常
但我食個burger 仲係講緊11蚊咋

其實一餐譚仔飲埋野都40啦

四十幾蚊好既BURGER真係平民到不得了

窮撚冇計

食過
冇咩特別

咪屋企樓下

btw有條part-time好正

住得寶住左十年，除左新開淘大間萊雅太同日月星都唔知有咩好食，又貴又難食。d公屋撚仲要塞曬成條牛頭角道

唉屌 仆街了 被人發掘到 本身打算純分享 其實仲有幾間唔同地區嘅街坊小食想分享 點算

講起平價
我都想推薦下尖東公園間慢煮 x 業
個安格斯三文治係幾抵食

不過屌你老母好柒多蚊

48蚊有幾平民??